你是我的習啊習大大，怎麼歌頌都不嫌多

我們不再怕美帝，每年都漲ＧＤＰ，中國有個偉大主席
手機照片全是你，硬盤放的都是你，讓我們每天向你學習
中華女兒非你不嫁因為你帥氣，外國勢力把你抹黑你都不生氣
日本鬼子來了他們不敢放個屁，誰人罵你我就馬上操！他！媽！Ｂ！

你是我的習啊習大大，怎麼歌頌都不嫌誇
胖胖的老虎（兒）來了一一打趴，誰腐敗通通都殺！殺殺殺殺殺！
你是我的習啊習大大，真想叫你一聲oppa
五星旗隨風飄鳥（兒）見了跪下
我們敬畏的God Father

中華民族光復天，拯救人民於深寒，台灣的百姓在想念
鐵骨男兒勝鋼彈，霸氣可以擋子彈，敵人見了自愧不堪
美軍來了讓他們見識咱遼寧艦，日軍來了召喚解放軍徒手撕爛
八國聯軍現在都想賺我中國錢，犯我中華雖遠必誅！掐！他！蛋！蛋！

你是我的習啊習大大，怎麼歌頌都不嫌誇
胖胖的老虎（兒）來了一一打趴，誰腐敗通通都殺！殺殺殺殺殺！
你是我的習啊習大大，真想叫你一聲oppa
五星旗隨風飄鳥（兒）見了跪下
我們敬畏的God Father

你是我的習啊習大大，怎麼歌頌都不嫌誇
胖胖的老虎（兒）來了一一打趴，誰腐敗通通都殺！殺殺殺殺殺！
你是我的習啊習大大，真想叫你一聲oppa
五星旗隨風飄鳥（兒）見了跪下
我們敬畏的God Father

漏奶巴唱得好撚好聽

小二郎？

老納兄邊間教會